Na obrázku vidím holku .
Holka divá se na televizí .
Taky vidím muže .
Muž čte časopis .
Vidím taky kluka .
Kluk spí .
Vidím velké okno , stůl , židle , lampu , skřin , obrázek , radio , postel , časopis , televizí , křeslo .
